Nu ben Rogers, do you want to do dingen geregeld of niet?--dat is het idee.
Vergeet niet je denkt dat de mensen die de boeken weet wat het juiste ding om te doen?
Denk je dat _u_ kan leren 'em?
Niet door een goede deal.
Nee, meneer, we gaan gewoon weer verder en ga op rantsoen hen op de gebruikelijke wijze."
"All right.
Ik vind het niet erg, maar ik zeg dat het een dwaas, anyhow.
Doen we de vrouwen ook?"
"Nou, Ben Rogers, als ik was zo onwetend als u zou ik het niet laten.
Kill de vrouwen?
